今年grad，屋企冇錢，有咩方法可以移民台灣？

poly engine，算唔算專科？

lm等睇答案

Poly engine master grad 做左十零年野都打算去台灣

去台灣讀書/娶台妹

工作移民？

屌個一台妹大肚，咪可以去。

今年grad姐係冇牌 (有牌先有得申請專業移民) ;
冇錢我諗你都做唔到投資移民(門檻600萬台紙) ;
如果有10零萬港紙saving最容易既方法係申請台灣讀個master
讀完返香港(假設呢個scheme到時候會存在)做2年野/grad係台灣做5年野可以移民(入藉)

識人好過識字

就咁係台灣工作移唔到民，除非你係利申專業移民

娶個台灣妹/嫁個台灣仔

台灣讀個master應該最平

百零萬都攞唔到出黎
你同你屋企人咁多年喺香港做左D咩

係 希望搵到工

屋企人低學歷...只可以打牛工